/* 
  Localizable.strings
  Yep

  Created by nixzhu on 15/8/26.
  Copyright (c) 2015年 Catch Inc. All rights reserved.
*/

/* 正在 */
" is " = "正在";

/* No comment provided by engineer. */
"[Audio]" = "[音频]";

/* No comment provided by engineer. */
"[Image]" = "[图片]";

/* No comment provided by engineer. */
"[Location]" = "[位置]";

/* No comment provided by engineer. */
"[Video]" = "[视频]";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept Friend Request failed!" = "接受好友请求失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"Action" = "操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "添加";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Friends" = "添加好友";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Skills" = "添加技能";

/* No comment provided by engineer. */
"Advertising" = "广告";

/* No comment provided by engineer. */
"Available Friends" = "已有好友";

/* No comment provided by engineer. */
"Avatar" = "头像";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";

/* No comment provided by engineer. */
"Begin chat just now" = "刚刚开始聊天";

/* No comment provided by engineer. */
"Block" = "屏蔽";

/* No comment provided by engineer. */
"Blocked Users" = "被屏蔽的用户";

/* No comment provided by engineer. */
"Build world together" = "共建世界";

"By tapping Next you agree to our terms." = "点击下一步表示您同意我们的条款。";

/* No comment provided by engineer. */
"Call me" = "呼叫我";

/* No comment provided by engineer. */
"Calling" = "正在呼叫";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Catch Inc." = "Catch Inc.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change it now" = "现在就改";

/* No comment provided by engineer. */
"Change skill cover" = "修改技能封面";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Skills" = "修改技能";

"Chats" = "聊天";

"Chat" = "聊天";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Photo" = "选择照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose photo" = "选择照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear history" = "清除历史记录";

"Contacts" = "联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Didn't get it?" = "没有收到？";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Do Not Disturb failed!" = "关闭“免打扰”失败！";

"Discover" = "发现";

/* No comment provided by engineer. */
"Discover them around you" = "发现身边的他们";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "了解";

/* No comment provided by engineer. */
"Do not disturb" = "免打扰";

/* No comment provided by engineer. */
"Do Not Disturb" = "免打扰";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to logout?" = "您要退出登录吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to reject this friend request?" = "您要拒绝此好友请求吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Profile" = "编辑个人主页";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Do Not Disturb failed!" = "开启“免打扰”失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Face to Face" = "面对面";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to resend audio!\nPlease make sure your iPhone is connected to the Internet." = "重发音频失败！\n请确保您的 iPhone 已连接到互联网。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to resend image!\nPlease make sure your iPhone is connected to the Internet." = "重发图片失败！\n请确保您的 iPhone 已连接到互联网。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to resend location!\nPlease make sure your iPhone is connected to the Internet." = "重发位置失败！\n请确保您的 iPhone 已连接到互联网。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to resend text!\nPlease make sure your iPhone is connected to the Internet." = "重发文字失败！\n请确保您的 iPhone 已连接到互联网。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to resend video!\nPlease make sure your iPhone is connected to the Internet." = "重发视频失败！\n请确保您的 iPhone 已连接到互联网。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send audio!\nTry tap on message to resend." = "发送音频失败！\n轻按消息气泡可以重发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send image!\nTry tap on message to resend." = "发送图片失败！\n轻按消息气泡可以重发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send location!\nTry tap on message to resend." = "发送位置失败！\n轻按消息气泡可以重发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send text!\nTry tap on message to resend." = "发送文字失败！\n轻按消息气泡可以重发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send verification code!" = "发送验证短信失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to send video!\nTry tap on message to resend." = "发送视频失败！\n轻按消息气泡可以重发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Feedback" = "反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"Friends in Contacts" = "通讯录好友";

/* No comment provided by engineer. */
"From" = "从";

/* No comment provided by engineer. */
"Genius" = "天才";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Started" = "即刻开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Grow together" = "一起成长";

"Meet with genius" = "Meet with genius";

/* No comment provided by engineer. */
"Hold for Voice" = "按住 录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Input verification code sent to" = "输入收到的短信验证码";

/* No comment provided by engineer. */
"Introduce yourself here." = "此处是自我介绍";

/* No comment provided by engineer. */
"Introduction" = "自我介绍";

/* No comment provided by engineer. */
"is not your friend." = "不是您的好友";

/* No comment provided by engineer. */
"Last seen %@" = "上次见是%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Learning" = "正在学习";

/* No comment provided by engineer. */
"Log out" = "退出登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Login" = "登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Master" = "擅长";

/* No comment provided by engineer. */
"Match" = "匹配";

/* No comment provided by engineer. */
"Match friends with your skills" = "用技能匹配好友";

/* No comment provided by engineer. */
"Meet" = "见面";

/* No comment provided by engineer. */
"Meet with genius" = "Meet with genius";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute" = "静音";

/* No comment provided by engineer. */
"My Current Location" = "我当前的位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Nearby" = "附近";

/* No comment provided by engineer. */
"Netword Error: Faild to get blocked users!" = "网络错误：无法获取被屏蔽的用户！";

/* No comment provided by engineer. */
"Network error!" = "网络错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"Nickname" = "昵称";

/* No comment provided by engineer. */
"No blocked users." = "没有被屏蔽的用户";

/* No comment provided by engineer. */
"No Introduction yet." = "还未写自我介绍。";

/* No comment provided by engineer. */
"No messages yet." = "暂无消息。";

/* No comment provided by engineer. */
"No more new friends." = "没有新加入的朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Not now" = "暂不";

/* No comment provided by engineer. */
"No search results." = "搜索无结果";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"Notice" = "注意";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications & Privacy" = "通知与隐私";

/* No comment provided by engineer. */
"OAuth" = "OAuth";

/* No comment provided by engineer. */
"OAuth Error" = "OAuth Error";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "OK";

"Open Camera" = "打开相机";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其它";

/* No comment provided by engineer. */
"Other Reason" = "其它原因";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a badge" = "选一个徽章";

"Pick Location" = "选择位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick some skills" = "选择一些技能";

/* No comment provided by engineer. */
"Picked Location" = "选择的位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait while the audio is not ready!" = "正在准备音频，请稍等！";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait while the image is not ready!" = "正在准备图片，请稍等！";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait while the video is not ready!" = "正在准备视频，请稍等！";

/* No comment provided by engineer. */
"Popular in " = "流行于";

/* No comment provided by engineer. */
"Porno" = "色情";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "查看";

"Profile" = "个人主页";

/* No comment provided by engineer. */
"recording" = "录制语音";

/* No comment provided by engineer. */
"Reject" = "拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"Reject Friend Request failed!" = "拒绝好友请求失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"reject your last friend request." = "拒绝了您之前的好友请求。";

/* No comment provided by engineer. */
"Release to Cancel" = "松手即可取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Relogin" = "重新登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Report" = "举报";

/* No comment provided by engineer. */
"Report Reason" = "举报原因";

/* No comment provided by engineer. */
"Resend" = "重发";

/* No comment provided by engineer. */
"Resend audio?" = "重发音频？";

/* No comment provided by engineer. */
"Resend image?" = "重发图片？";

/* No comment provided by engineer. */
"Resend location?" = "重发位置？";

/* No comment provided by engineer. */
"Resend text?" = "重发文字？";

/* No comment provided by engineer. */
"Resend video?" = "重发视频？";

/* No comment provided by engineer. */
"Say Hi" = "打个招呼";

/* No comment provided by engineer. */
"Scams" = "诈骗";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜索";

"Search Friend" = "搜索好友";

"Search User" = "用户名/昵称/手机号";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Friend Request failed!" = "发送好友请求失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"Set an avatar" = "设置头像";

/* No comment provided by engineer. */
"Set badge failed!" = "设置徽章失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Do Not Disturb failed!" = "设置“免打扰”失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Share location" = "分享位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up" = "注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign Up" = "注册";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry" = "抱歉";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Swipe Up to Cancel" = "上滑取消录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Photo" = "拍照";

/* No comment provided by engineer. */
"Take photo" = "拍照";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks! Your feedback has been recorded!" = "多谢！Yep已记录好您的反馈。";

/* No comment provided by engineer. */
"This skill already in another learning skills set!" = "此技能已在“正在学习”里！";

/* No comment provided by engineer. */
"This skill already in another master skills set!" = "此技能已在“擅长”里！";

/* No comment provided by engineer. */
"Time" = "时间";

/* No comment provided by engineer. */
"To" = "至";

"terms" = "条款";

/* No comment provided by engineer. */
"try add you as friend." = "对方不是好友";

/* No comment provided by engineer. */
"typing" = "输入文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Unblock" = "解除屏蔽";

/* No comment provided by engineer. */
"Update nickname failed!" = "更新昵称失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"Update skill cover failed!" = "更新技能封面失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload skill cover failed!" = "上传技能封面失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"User authentication error, you need to login again!" = "用户验证错误，您需要重新登录！";

/* No comment provided by engineer. */
"View profile" = "查看个人主页";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait too long, the operation may not be completed." = "等待较久，操作可能未完成！";

/* No comment provided by engineer. */
"We read every feedback" = "我们会细心阅读每一份反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"What are you good at?" = "您擅长哪些技能？";

/* No comment provided by engineer. */
"What are you learning?" = "您正在学习哪些技能？";

/* No comment provided by engineer. */
"What's your name?" = "您的名字？";

/* No comment provided by engineer. */
"What's your number?" = "您的手机号码？";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep" = "Yep";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep can not access your Camera Roll!\nBut you can change it in iOS Settings." = "Yep不能访问您的相册！\n但您可以在iOS设置里修改设定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep can not access your Microphone!\nBut you can change it in iOS Settings." = "Yep不能访问您的麦克风！\n但您可以在iOS设置里修改设定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep can not get your Location!\nBut you can change it in iOS Settings." = "Yep不能获取您的位置！\n但您可以在iOS设置里修改设定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep can not open your Camera!\nBut you can change it in iOS Settings." = "Yep不能打开您的相机！\n但您可以在iOS设置里修改设定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep can not read your Contacts!\nBut you can change it in iOS Settings." = "Yep不能读取您的通讯录！\n但您可以在iOS设置里修改设定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep need to read your Contacts to continue this operation.\nIs that OK?" = "Yep需要读取您的通讯录来继续此次操作。\n您同意吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是的";

/* No comment provided by engineer. */
"You did not enter any nickname!" = "您没有输入昵称！";

/* No comment provided by engineer. */
"You don't have any skills!\nWould you like to pick some?" = "您还未设置任何技能。\n您想现在就选择一些吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"You have been blocked by %@!" = "您被“%@”屏蔽了！";

/* No comment provided by engineer. */
"You have blocked %@! Do you want to unblock him or her?" = "您已屏蔽“%@”！您要解除屏蔽吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Pods help Yep" = "Yep 使用的第三方 Pods";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate Yep on App Store" = "在 App Store 上对 Yep 评分";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms of Service" = "服务条款";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Network is not good!" = "网络不太好！";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep can't reach GitHub.\nWe blame GFW!" = "Yep无法访问GitHub。\n一定是GFW从中做梗！";

/* No comment provided by engineer. */
"Create" = "创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a username" = "创建用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Create username failed!" = "创建用户名失败！";

/* No comment provided by engineer. */
"In order to share your profile, create a unique username first." = "为了分享您的个人主页，请先创建一个唯一的用户名。";

/* No comment provided by engineer. */
"use letters, numbers, and underscore" = "可使用英文字母、数字以及下划线";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Me" = "添加此技能";

/* No comment provided by engineer. */
"Added %@ to %@ successfully!" = "已成功将“%1$@”添加到“%2$@”！";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose skill set" = "选择技能集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Which skill set do you want %@ to be?" = "您想将“%@”放到哪一个技能集合？";

/* No comment provided by engineer. */
"WeChat Session" = "微信好友";

/* No comment provided by engineer. */
"WeChat Timeline" = "微信朋友圈";

/* No comment provided by engineer. */
"Match me if you can" = "以技能匹配你我";

/* No comment provided by engineer. */
"Yep! I'm %@." = "Yep! 我是“%@”。";

/* No comment provided by engineer. */
"From Yep, with Skills." = "来自Yep，身怀绝技。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@'s Dribbble" = "%@ 的 Dribbble";

/* No comment provided by engineer. */
"%@'s GitHub" = "%@ 的 GitHub";

/* No comment provided by engineer. */
"%@'s Instagram" = "%@ 的 Instagram";

/* No comment provided by engineer. */
"Username" = "用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Username" = "设置用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Please note that you can only set username once." = "请注意，您只能设置一次用户名。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Set username failed!" = "设置用户名失败！";

"Release to Send" = "松开 发送";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply" = "回复";

"Fetching" = "收取中…";

"Have a nice day!" = "度过愉快的一天";

"No discovered users." = "没有发现其他用户";

"No friends yet.\nTry discover or add some." = "暂无好友，去发现或添加吧";

"Feeds" = "话题";

"Joined Feeds" = "参与的话题";

"Post" = "发布";

"New Feed" = "新话题";

"Pick Photos" = "相册";

"Location" = "位置";

"Send Photos (%d)" = "发送相片（%d）";

"Channel:" = "频道：";

"Choose..." = "选择…";

"People with this skill" = "与此技能相关的用户";

"%@ More..." = "等 %@ 个";

"Push notifications" = "推送通知";

"Share this feed" = "分享此话题";

"Unsubscribe" = "取消订阅";

"Also delete this feed?" = "同时删除此话题？";

"From Yep" = "来自 Yep";

"Join Us" = "向你推荐话题";

"[Deleted]" = "[已被删除]";

"Feed has been deleted by creator." = "此话题已被创建者删除。";

"You may meet different people and content depends on your skills" = "根据技能的不同，你会遇见不同的人和话题";

"Created by %@ at %@" = "%@ 创建于 %@";

"Choose Source" = "选择";

"Camera" = "拍摄";

"Albums" = "相册";

"Feed can only has 4 photos." = "话题只能选择 4 张图片";

"OAuth Error" = "验证错误";

"Nearby" = "附近";

"Sync to Feeds" = "发布到话题";

"Synced to Feeds" = "已发布";

"[Social Work]" = "[作品更新]";

"Introduce a thing, share an idea, describe a problem ..." = "介绍一个事物、分享一个创意、描述一个问题…";

"Feed info is too long!\nUp to %d letters." = "话题介绍字数过多！\n最多%d个字符。";

"Text & Photos" = "文字配图片";

"Voice" = "语音";

"Short Movie" = "短视频";

"New Voice" = " 新语音";

"Get notified." = "获取新消息提醒";

"Subscribe" = "订阅";

", " = "，";

"Voice recording time is too short!" = "语音录制时间太短！";

"%@: %@" = "%1$@：%2$@";

"Unknown location" = "未知位置";

"Upload failed!" = "上传失败！";

"All message read" = "没有未读消息";

"Recall" = "撤回";

"Hide" = "隐藏";

"%@ recalled a message." = "%@ 撤回了一条消息。";

"Retry" = "重试";

"User not found." = "找不到用户。";

"No username" = "没有用户名";

"Create feed failed!" = "创建话题失败！";

"[Mentioned you]" = "[提及了你]";

